勇武新兵一問

小弟最近先齊gear諗住聽日出一分力
但係之前長期和理非完全唔知上前線之後有咩職責
落雨開遮？打網球？札鐵？做苦力？
唔想成副gear擺左落自己度又做唔到野
救大佬指點

推推佢

聽日見！

推下鐵馬先

915!

好欣賞你希望多啲人都可以進化
我都慢慢進化緊

提提大家：

兄弟爬山各自努力

唱歌 勇武 和理非 啱就去做

見到有分化post善用不推文

要從其他手足身上學下野

好

推鐵馬 拖住前邊條友個背 再唔係就好似我咁淆淆地就去買一大枝生理鹽水 去幫人洗眼

明白

我量力而為

仲有冇其他指點

GTA前線角色如下：

1)打狗
2)做防網(紮鐵馬～做防禦)
3)滅煙辦
4)控火師(可選任務)
5)保護市民(特別係和理非)
6)打擊藍絲

以上任務做了不一定受讚賞，但能力越強，責任越大！任務做好不是為掌聲，是為了未來香港下一代！為民主以戰的自願軍！！！

滅煙大概係點滅？
放落d大水桶度？

加油

落去實戰下就會知做咩
加油巴打

大佬你唔好咁痴線啦，發夢點發就發夢先學啦，上黎答你個班唔識發夢架

呢d咪意見
多謝巴打

有post詳細分析各種方法